做乜仲唔訓！

訓唔著

hi 巴打

睇緊多啦a夢

無咗保全叔少睇咗

呢排youtube唔知點解係咁變推薦

慢慢又聽慣咗

唔想訓住

不過冇咗嗰種味

反而我鍾意睇蠟筆小新

唔小心飲左杯咖啡

新版最大問題係啲笑料好梗硬黎